{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027064",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥 부티크 호텔 K"
    },
    "text": "駐車場のご案内 - バレットパーキングサービスが利用でき、1部屋あたり1車両のみ駐車可能です。 便宜施設の案内では駐車は無料で利用でき、無料Wi-Fiを利用できます。 また、SPA、ジェットプール、ミニバーも無料でご利用いただけます。 24時間デスク運営と手荷物預かりサービスを提供しており、全客室には空気清浄機が設置されています。 未成年者の男女同室での宿泊に関して宿泊や貸室の予約をされる場合は払い戻しできません。 払い戻し案内では5日前に予約をキャンセルされる場合には70%の払い戻しが可能で、2~3日前に予約をキャンセルされる場合には30%の払い戻しが可能です。 1日前や当日は払い戻しできません。 カカオプラスとインスタグラム友達を追加すると、毎週様々なイベント特典が受けられます。 カカオプラスのホームページアドレスはhttp://pf. kakao. instagram。 com/hotelk_oido/です。 会員特典は提携店の内規によって異なります。 また、3人以上の男性と女性が一緒に宿泊する場合には、男女同室での宿泊は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バレットパーキングサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、便宜施設の案内では駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "SPAやジェットプールは利用できますか？",
            "answer": "はい、SPAやジェットプールも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "24時間のデスク運営はありますか？",
            "answer": "はい、24時間デスク運営を提供しております。"
        },
        {
            "question": "手荷物預かりサービスはありますか？",
            "answer": "はい、手荷物預かりサービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室には空気清浄機がありますか？",
            "answer": "はい、全客室には空気清浄機が設置されております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "払い戻し案内では、5日前に予約をキャンセルされる場合には70%の払い戻しが可能で、2~3日前に予約をキャンセルされる場合には30%の払い戻しが可能です。1日前や当日は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "カカオプラスとインスタグラム友達を追加すると、どのような特典が受けられますか？",
            "answer": "カカオプラスとインスタグラム友達を追加すると、毎週様々なイベント特典が受けられます。会員特典は提携店の内規によって異なります。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男性と女性が一緒に宿泊する場合、男女同室で宿泊はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、3人以上の男性と女性が一緒に宿泊する場合には、男女同室での宿泊は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 456
    }
}